WorkLog:
Přidán výpočet average hodnoty
Node extends Serializable, NodeImpl implementuje jenom Node
Searcher a SearcherImpl je plně lokální 
NodeRemote extends Remote, Serializable, NodeRemoteImpl extends UnicastRemoteObject 
Přidán NodeFactory a NodeFactoryImpl 
Přidána metoda getRemoteNode
Přidána možnost způštění na různých počítačích.


Na spuštění projektu je potřeba pomocí bashe spustit make a poté na jednotlivých počítačích server, registry, client.
Při spuštění klientu je jako parametr možno uvést adresu počítače serveru s registry (server a registry musí být na stejném počítači).
Pomocí druhého parametru je možnést nastavit parametr pro 6. úlohu.
Pozor na přepsání adresy uvnitř. run-server, pokud se bude spouštět na nějakém počítači v labu.
